[受傷jj]生骨刺除左睇西醫仲有咩方法

幫fd問 佢生骨刺 搞極都唔好 有冇辦法幫下佢

祈禱

生左冇得救 要做手術 利申家人試過

公立醫院排期？